**Entrenamiento version-bootstrap**
- Publicado por: Kitcha Jimena Rosales Rosales 
- Este proyecto consta de la ejecución de todas las practicas vistas en los videos relacionados con la seccion bootstrap, desde diferente tipos de formularios, eventos, diferentes tipos de botones, iconos, imagenes, clases, tablas, etiquetas, ente otros.
- todo junto en este proyecto